Ars Technica對每個問題都有詳盡的總結，您可以在下載新軟件時查看。你應該儘快更新你的iPhone和Chrome瀏覽器| Stan Horaczek | 2021年2月8日|科普
儘管如此，如果你想確保你的烤麵包機烤箱徹底、快速和可預測的結果，你可能需要多花一點錢，這通常是購買烤箱的一半原因。最佳烤麵包機烤箱：使用我們的烤麵包機烤箱選擇節省櫃檯空間和時間| Julian Cubillos | 2021年2月5日|科普
蘋果有一份關於重置iPhone的完整支持文件，在繼續之前，您應該閱讀該文件，以確保您已經完成了所有必要的工作。如何在不丟失一切的情況下重置設備| David Nield | 2021年1月28日|科普
Witness是一家利用視頻和技術捍衛人權的非營利組織，它也有一本關於如何保存現場視頻廣播的詳盡指南。如何從網絡上保存重要照片和視頻|約翰·肯尼迪| 2021年1月19日|科普
Bellingcat是致力於此目的的最受尊敬、最徹底的調查網站之一，它為需要識別的嫌疑人的圖像創建了一個谷歌電子表格。道德在線調查員指南| Tanya Basu | 2021年1月14日|麻省理工技術評論
結果是民主黨自上而下遭到徹底的打擊。進步派對郊區的戰爭| Joel Kotkin | 2014年11月16日|每日野獸
Cammue的機構現在已經對博伊斯敦目前的火葬過程進行了全面評估，他對此極為關注。對埃博拉火葬場的憤怒| Abby Haglage | 2014年11月11日|每日野獸
為了提供一份詳盡的文件，布朗設法在攝像機上捕捉了大量的人。《深水地平線：淹沒在石油中的生命》| Samuel Fragoso | 2014年11月2日| DAILY BEAST
這種疾病通過體液傳播，需要對患者進行嚴格隔離和徹底淨化。兩名美國埃博拉患者返回美國接受治療| Abby Haglage | 2014年8月1日| DAILY BEAST
但李爾王堅持認為，他更長、更詳細的旅程更徹底、經驗更豐富、更奢華。與奧斯卡·王爾德的同性戀歷史冒險|蒂姆·蒂曼| 2014年6月11日|每日野獸
這是很久以前在社會主義討論中預見到的一個困難，但徹底的共產主義者從未完全解決過。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
修行雖然並不總是明智的，但通常是徹底的，既不缺乏雙手，也不缺乏善意。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他告訴她，第二天他可能會躺在床上徹底休息，她也同意這是一個非常好的主意。離奇的故事|各種各樣
英國農業有一個徹底和乾淨的方面，這是我在其他地方很少看到的。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
其中包括一篇關於這位冒犯的主教的20頁的文章，揭示了他對自己作品驚人的透徹瞭解。Cibber先生給Pope | Colley Cibber先生的信